邊首係youtube既ani song最高點擊?

God knows 5230萬

團長

前前前世

RADWIMP 前前前世 你的名字

SEKAI NO OWARI RPG 蠟筆小新

唔計電影

live正到...

平野綾有個花名...

動畫(唔計電影)佢第一
最接近係血界戰線

好似就出第二季

作者要求跟原著，冇咗小白

唔係動畫版最尾都瓜左啦咩

咪嘈啦

火影世界第一 超多火影歌過千萬點擊

之前食屎鬼堆到幾高view 跟住俾youtube ban左 官方再up左上去已經追唔返個數